[醒來了，夢散了，歐聯都出局了] 巴塞隆拿球迷討論區 (286)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Ernesto Valverde
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇫🇷 Jean-Clair Todibo
07 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇳🇱 Jasper Cillessen
14 - 🇧🇷 Malcom Filipe Silva de Oliveira
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - ??????????
17 - 🇨🇴 Jeison Murillo
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇬🇭 Kevin-Prince Boateng
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇪🇸 Carles Aleñá
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇧🇪 Thomas Vermaelen
25 - ??????????

Barça B
Manager - 🇪🇸 Xavi García Pimienta
GK - 🇲🇪 Lazar Carević
GK - 🇪🇸 Jokin Ezkieta (Vice-Captain, 31)
GK - 🇪🇸 Iñaki Peña (30)
DF - 🇺🇾 Ronald Araújo
DF - 🇪🇸 Chumi
DF - 🇪🇸 Jorge Cuenca (33)
DF - 🇸🇳 Moussa Wagué
DF - 🇪🇸 Óscar Mingueza
DF - 🇪🇸 Marc Cucurella
DF - 🇪🇸 Guillem Jaime
DF - 🇪🇸 Juan Miranda (27)
DF - 🇪🇸 Mateu Morey (From Juvenil A)
MF - 🇪🇸 Oriol Busquets (3rd Captain, 35)
MF - 🇪🇸 Álex Collado (34)
MF - 🇬🇧 Marcus McGuane
MF - 🇪🇸 Monchu (4th Captain, 32)
MF - 🇪🇸 Riqui Puig (28)
MF - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
MF - 🇪🇸 Carles Pérez
MF - 🇪🇸 Kike Saveiro
MF - 🇨🇦 Ballou Tabla
MF - 🇪🇸 Alejandro Orellana (From Juvenil A)
FW - 🇪🇸 Rafa Mújica
FW - 🇪🇸 Abel Ruiz (29)
FW - 🇻🇪 Alejandro Marqués (From Juvenil A)

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

差啲miss左#3

好能25

cls

邊度25 我特登follow咗你每個po搶第一個留名

差少少想打lm了 好彩記得姐

唔好咁痴線啦
我哋上年歐聯八強今年講緊西甲衝冠呀
你哋班友同我講連里昂都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

Po頭都唔知用嚟係笑賤種 定係攞嚟墊定底廢事俾人笑

樓主on9唔係第一日嘅事

po頭

巴黎3.5億賣走屁馬
再用哂黎買古天奴

有個傻閪mon撚住po負皮我喎

me幫左佢負評你了

U=on9=樓主funson=樓主=好能25

你睇食屎晴人燈夜燈羅馬出局照比人鞭屍

緊係講自己

已all in里昂

今晚美斯會唔會正選？ 無就唔睇閪波了

比人cap低binc都唔介意

真係唔驚
里昂主場都出局既學咩人爭冠，早d出局仲好

有，仲有拉影碧基小明so9達仔睇

Bin撚到你狗竇都唔敢返

華dee輸掉飛機盃
華dee很傷心
華dee想沖喜

唔驚，信心

棒到咁無信心

無計，上季對羅馬都領先3球比人cup
果時抽到羅馬仲以為抽到好籤

今日現場支持 求小花正選

求淘D寶/Murillo正選，被主席抖抖

垃

I am Arthur

快d買

其實個po頭係咪說好的幸福呢

邊間教會?

好撚似咁啱聽緊

好撚提子
窮學生冇錢去

發少d春
讀好d書

我至情至聖
冇佢喺身邊我做咩都冇意思

個post難摷到

同醉碌鳩一樣

冇得用emoji真係戇撚鳩

米撚jer

留意到Lyon都識收起Depay同

Lm

今晚巴塞搏盡無悔

同邊個

講真都唔明驚聯賽黎托
你地試下睇一場馬體比賽先講,仲西過垃圾巴d波
佢地失分機率點睇都大過我地

又出小花

nice default

又default屌你老母華狗

同埋輪換都唔止係為留力歐聯啦
領先咁多分打呀豬呀狗都照出default,咁新人踢條春咩
青黃不接係必然,因為教練都無諗住接
不如執柒左拉馬西亞同轉會部門算啦

屌你老母華維迪含撚食屎狗仆街死全家長命百歲百病纏身小心最後幾年

d人買返黎主場對下游都唔出

Fekir

垃圾lihkg

無得睇拉，慘

拉留力r聯啦
佢幾fit

永遠都唔收小花so9

所以場場驚就好?
咁你場場驚完隊波如果贏到係咪要我鞭翻你轉頭先

華狗真係弱閪智 屌你老母出新人啦冚家剷

陣間會睇到班友打榜尾都要踢契弟波

華狗教埋今季好走

正 淨係得丹有得抖

打少場head住四分都出美斯

事實證明丹先係真正核心

馬體未踢完 係咪lead 4分都未知
踢主場都鳩下鳩下 靠12碼先開到紀錄
我覺得驚里昂無問題 淘汰賽一場過咩事有可能發生
但驚馬體會反CUP先係真正智障

華狗真係垃撚圾
聯賽有領先優勢都仲係要default陣

我唔覺呢個陣有乜問題 華係on9
但輪換個班係咪想隊波一個半禮拜唔踢波直接打歐聯?

華狗都有打手

至少美蘇收一個 再收主席 先收貨
驚到出呢個陣 on撚99

其實無問題 前3季賤種一樣係咁
而且唔好低估職業球員既訓練強度

主席都唔收就知佢無救啦
成季打足咁濟
咁都撐?

華狗我想佢即刻攔 垃柒圾教練

我覺得大家嬲既係唔係出呢個陣真係會搞到歐聯仆街
大家嬲既係
華狗永遠顯示出佢既膽識同視野係唔配豪門
就算佢今季拎3冠我都想佢走

我唔要求佢好似哥狗咁歐聯4強國家打毗都出謝芬倫迪路古恩卡咁有膽
但都唔好走去另一個極端掛

咪係最重要上年歐聯先衰完

連打下遊都無食硬既決心
都要強陣出擊

教練既戰術同埋臨場調動可以進步
亦都好睇球員發揮
但視野同膽識真係有就有無就無
華dee就係無

佢臨場調動算ok
係排陣真係好撚on9
永遠都驚死會輸
咁撚驚就味撚教豪門啦
dklm

屌咁都唔輪換

Leganes出左Jose Arnaiz

大家可以睇下

拉b有得透已經係最大驚喜
係巴塞嗰位手足 麻煩完場之後去屌華狗老母

屌喇星 要打lyon都唔輪換
人地入一球作客我地都收皮
寧願你放美斯影帝主席係後備
真係唔掂先後備入
出下malcom prince alena miranda murillo唔撚得既

要全陣先打得贏榜尾 咁已經收得皮啦屌

要踢契弟波 靠碧基先有12碼

後生既真係慘 對榜尾都無得出黎練

一間依場傷撚左就好笑

不愧係華Dee
不負眾望

最慘班球員都好撐佢
想佢躝都唔係咁易

算啦你咁講一定比人負皮

抖左丹比利同拿傑迪 lenglet強制抖 前中後各rest一個仲想點

馬體會都係出基沙文半場收啦，有乜問題？

上面有戇鳩仔話輸緊先換美斯入嚟chur
咁先最撚戇鳩

即管睇下半場會唔會收m10

po名改得好..

比蘇九抖下啦屌

華狗會收美斯先算啦屌

王子不了..
Malcom Alena 係值得出下場既..

今晚無Jackto?

垃圾閪波有撚人睇咩

開po未

Digne又有助攻

[推到完場] 巴塞隆拿 對 華歷簡奴

Jack to 2 kai

佢有嘢do

王子呢單野要屌膠層
亂鳩咁買人

屌

今晚唔睇了
Arthur_melo接力

如果無美斯就輸比隊榜尾2球隊 仲係巴塞 仲係豪門？

開funson?

古天奴
全能到仆街

古有價真係好賣，我哋浪費緊佢天賦同時間，愈踢愈唔開心，好無謂

美斯換唔換都無所謂
佢都係踢休閒波
相反so9真係要休息下
佢好多跑動

我寧願放羅白踢翼

睇sofascore 美斯9.1分係乜撚野事

依家要既係丹牙禽呢d有速度
無球走位既人
古又做唔到
150m買番黎做駁腳

唔知古仔返屋企有冇喊呢

係 一間變到全能到仆街咁自閉就大鑊

1G1A喎

其實好能慘 孭住150m身價嚟到 個壓力真係不敢想象

唉
諗起佢黎巴個陣真係好開心
又踢左半季好波
依家搞成咁真係唔忍心屌佢
但咁落去提早止蝕對雙方都好

1A1G 係我地要求太高

今場vidal有幾多個攔截

我見其他人咁都係我8分左右

古對上一次好波係咪作客熱

應該係國米，之後傷，然後就係keep住依家咁

咁人地D REPORT唔係一定要有入波有助攻先有分
有KEY PASS有過人都已經係加分既理由

冷靜射入半空門 仲有拉嗰球痴撚線世界波

屌老虎goal !

有波入有助攻 統計六次過人
實高分架喎

Vidal

因為佢係美斯 佢過人啲位置通常都比較危險 中路地帶 會易高分啲

都是上星期打賤種震撼啲

有兩三球美斯拎波 對面真係太陽陣法咁圍撚住一個圈

咁都有得屌

季初打埋啲Huesca梗係easy
仲有比人屌佢輪換失分又係季初
無美斯嗰排都係季初
又有幾勁呢請問

米蘭個查漢應該幾夾巴

咁廢

d走位好過古天奴

佢做dirty work一流
仲要有氣跑足全場

人地禁區 同自己禁區都會見到佢

不過今場都算留曬手等三日後歐聯咁

唏噓嘅係華歷簡奴已經唔係以前Paco Jemez教嗰隊咁
可以控球率領先巴塞同你對攻
而家一樣打541九個縮喺後面

其實佢仲好好技術
相對來講
牙保喺南美佬水平來講技術係唔合格
維度直頭係中上

勁撚獨食 實比小花西面

幾勁 勁過右邊隻suso先 今場又唔出佢又唔出藥膏

😢

想知山狗有冇得入更衣室打招呼

bad vibes😪

丹比利傷咗出事啦

呢條力架傷完之後唔識入波
剩係識刷助攻
等法甲新星malcom帶路殺里昂吧

之後美c係度佢要打左邊
攻力廢7成

尋晚華狗都俾佢打返右

真咩

傷hamstring，但唔知嚴唔嚴重

⚠️ Official: Barça announce that Dembélé has a small elongation in his left thigh. His evolution will determine if he will play against Lyon.

仆街囉今次
全team冇個快

有個快翼架
不過華狗永遠都唔會出

局住出古天奴

古天奴琴日80分鐘零作用 無晒信心咁

尋晚咪出快翼踢咗7分鐘 仲唔滿意？

其實咁多個中場入面 最令美斯舒服既係拉
美帶緊波傳波果陣 預判哂失波既話係邊度搶番
美比人圍果陣 又會走岩位 唔會死傳番比美
好似琴日咁就傳左比so做one two入波
對皇果場直程入埋波撚狗
希望巴唔好賣走佢啦

但要揾接班

lm

搞邊科

me too😭

因為丹可以打左先比佢打右

咁多機會練馬琴唔練
依加歐聯前傷丹
前面出古蘇美 一隻快都冇
除左恭喜唔知講咩好了
華狗真係短視到仆街 出局都係抵撚死

其實我發現左好多次,華狗打硬野先出後備
對華西出alena, 打賤種出malcom
屌咁點比佢地發揮呀

同埋唔好再話美斯行行企企唔會曬體力
職業球員落得場點行都起碼要跑幾km
佢對賤種個場摸jer已經係警號啦
肌肉疲勞係要比佢抖足嫁

樂觀啲講，可能係jer痕

美斯係無防守責任 但係進攻責任落晒佢到 中場攞波 發板 乜都做晒

丹比利都係jer痕

華狗條仆街經歷過上年都唔知驚
個人已經冇乜料仲要死chur班球員

其實拉仔／vidal 都好有用

尋日jackto有巴打講得好，古80分鐘<拉80秒

就係因為無料先要chur死班正選
除左食老本就咩都唔識

強化版dso

dso有速度過古

巴塞對古天奴失望！有他在像少打1人 球迷狂噓

打熱刺有幾難
仲有打熱刺前後咪又係西甲失分咪又係嗰排 和Girona Bilbao Valencia 輸萊加尼斯咪又係咁比人屌
屌你老母閪你失憶呀
仲有熱刺嗰場輪咩換 輪換係西甲喎

自從佢連古一招都無埋，根本已經係同dso 同lv

150m買左個新d so

租走d so 150m買個新嘅返嚟

其實上年十六強前一場聯賽都是換左兩個人咁大把

下個po頭：怎麼了 你累了 古仔的技術呢

難道理沒練習太耐 古仔都追不回來

老老實實 古仔打得咁 連細佬都不如

試圖再射遠射 也顯得不自在

不懂得如何再入波

浮誇？

上年十六強作客軌都起碼拎到粒作客入球
雖然次回合返魯營大炒3-0

乜依家咁多港女睇疤既咩

小妹不嬲睇

想比so9瘋狂衝撞

可能好多本身利迷黎，為左睇古同咬咋，所以我地都係唔好再屌古仔

好多女撐皇馬 有無手足一齊轉會去食女

咪po小妹上嚟啦😳😳😳

撐蝗既女肯定賤種黎，食黎都罷

其實隊波如果有屁馬真係差好遠

自己要去鈀都無計

大把人撐佢
無作客入波咪由佢 主場贏波咪得

佢邊一日唔係比人鏟比人撞

郭富城嘅弱？

牙丹都傷埋
拎狀態拎到傷埋
好野

輕微拉傷，希望趕到

賤種前主席話摩狗重掌賤重教練
係就好 如果係真 一大半人都要換

打熱刺係有收起美斯，因為必然首名出線

佢講緊作客贏嗰場4-2

咁當我多口

大巴足球又降臨

回撚晒塘啦佢
獌同車啲買人眼光差撚到乜咁
講緊防守球員都差

最驚係無啦啦傷左姐
根本博唔過

Daddy x 25到底會有咩化學作用

摩爹幾時黎巴塞帶我地重奪r聯

捉鬼

清走堆老坑已經係功臣啦

tiki taka 只是一剎那光輝
大巴足球卻是永恆

山齊士定古囝比 一定係山齊士

何蛇新片標題

Happy birthday Ivan Rakitic

嗰排未睇疤
佢點解會被人放走？

蘇亞雷斯來了
佢無正選咪放佢去阿仙奴
大家都好啫

睇左一日都見唔到有人同佢影相

尼馬邊忽獨食

Up得出就up
尼馬從來都同獨食扯唔上關係啦
係咪人走左啲印象特別差

個下買so9 同埋佢表現都唔好
同法比一樣 賣得就賣

佢去到阿仙奴幾撚癲

係阿仙奴呢d垃圾球會達標唔代表可以係疤立足

希望拉B留多幾年教下新仔先

拉子生日冇人講？

你盲咗

自膠

山狗果陣一場跌幾多次？

以我記憶中絕對唔係表現唔好
係關so9事,因為原本佢同柏度輪打正選位
so9黎到,山狗要打半後備,尼馬又愈黎愈勁
山狗其實佢係其他大豪門都有正選,所以佢為左正選位而走

山狗果陣踢正選
好多人屌點解唔出villa 柏度喎
仲記得山狗同法比一選齊出有化學作用

佢踢阿嗰幾年不知幾勁

咪同法比咁 唔算差又唔係好

阿成隊垃圾咁咪顯得佢高班波

上半季係勁 但係下半季衝分就冇影

山狗最後一季係巴好撚勁wor
係頭兩季磨合期耐先廢

當年成班友屌佢原地扭屎忽花
係得我撐佢

迷山黨

講親雲佩斯你就發老脾出去屌人垃圾狗會

開頭就勁
後期夾硬做球霸成隊就佢踢已經戇撚鳩 前四都無埋 不過就叫chok出左佢生涯最佳數據囉

猛加拉效應
果時屌佢扭過晒都硬係塞到美斯就有

巴塞不嬲踢契弟波 邊會獨食

過去十年有球霸係到邊輪到第二個獨食

丹好似有球要美斯係隔離陪跑

山狗淨係記得笠卡斯果球

其實我對阿仙奴呢隊波無野
都幾鍾意雲佩斯 係高燈d傻鳩阿迷好撚煩
輸打贏要 永遠扮受害者

拉仔happy birthday

標題詛咒雲加快D死 又話雲加成日險簽 球會唔比錢簽人 關教練撚事咩

嗰個D LO黎

雲佩斯好撚勁 佢去做獌狗我唔開心左兩日

我覺得有班阿狗最好笑係幫車仔一齊北京電視機好似佢地有份咁 同國光榮我到而家都唔撚理解 我嗰年淨係想獌軌快啲出局
波歷克首回合侵犯享利走甩十二碼
仲要Hiddink鳩屎講誤判都係比賽一部分咁撚搶口
鍾意享利點會唔屌呢單野

對馬體個球以為救世，點知

咁都記錯

個年 聯賽美斯最後入左球 話越位 其實無越
歐聯出局輸比馬體 最後時刻應該12碼 但判左罰球
雖然馬體會表現係值得贏 但其實無判錯就係巴塞贏聯賽 同埋好大機會歐聯晉級

咁嗰期如果馬天奴贏到嘅就唔會有下一季三冠王嘅

原來兩年前今日6-1
有d掛住msn

都是但 個年我剩係記得美斯世界杯衝冠失敗

往事不要再提 人生已多風雨 縱然記憶抹不去 愛與恨都還在心裡

灰鳩到

咁感慨啊Ching

永不磨滅嘅傷痛

好似話Jovic比人考察左十五次之後
覺得唔啱使
目標而家都係Maxi gomez同Andre Silva

不如二合一Andre Gomes

山神係邊?

琴室

希望聽朝有好消息

雲爺爺遺計

而家冇乜心情理其他隊
我巴情況嚴重
起緊爐預備取暖

有得笑嘅話咪笑埋呢兩日囉

都啱嘅

佢贏曬都無用啦差成雙位數

最衰後面幾隊唔爭氣，想佢輸到變返白白馬佳田都幾難

Jovic勁好撚多喎

dso...

有dso睇

dso幾爆得

求其攝下時間啫 ok架啦

Philippe Coutinho has reportedly spoken to Man United players about a potential move to Old Trafford. [BBC Sport]

搵鬼信

係咪尋日同山狗傾過計咋

蝗輸緊一粒

VAR吹走左啦

今次真

射失12碼

再吹走咗

今次又吹走左

死賤種執身彩, 想睇佢地被人456

20分鐘輸2球+輸1球12碼
結果2球都越位+射失12碼，都幾撚好運

好有運 3球都唔洗輸

Mirror] | Coutinho wants to return to England

🔷 He does not feel comfortable in Catalonia

🔶 He knows it would be impossible to return to Liverpool so he trie to join Manchester United and spoke already with stars there about it.

🔶 PSG is also expected to make an offer.

SPORT] | United could pay €115 million for Coutinho

🔶 The English press says that the Brazilian has said so to the players of the Red Devil team

🔷 Coutinho wants to leave Barça after his null adaptation and the whistles he received at the Barça-Rayo game

躝啦

主隊終於

115m應該唔會放

NOS Studio Sport] | There is currently an acceleration of the transfer of De Ligt and the player prefers Barcelona over Juventus

The Dutchman will choose Barca because it offers more financially and the opportunity to play with his friend.

€115 million 堅定流呀
咁嘅表現都唔壓下價
同埋上場有巴迷開佢汽水?

25圖

Although Semedo played a good second half against Rayo, Sergi Roberto will be a starter against Lyon. [md]

真係入啦

大炒開始

古上季啲人遠睇仲話踢得似美斯...
唉幾時先返黎 係咪得我仲對佢有希望

下, 咁都計入?

丹>古

踢成咁仲畀到115m 你真係唔放? 長期放個115m係後備席

賣到一億歐放曬佢全家都得

講真Arthur同丹都係巴塞未來重心啦
古仔搵唔到佢位置
蝕賣都要啦
除非佢可以踢返起, 不過我睇都幾難

即放啦屌

咁講啦 喺唔check細數據來講
Maxi Gomez勝在無語言障礙 已適應西甲 身高體型都強啲 但真係慢

Jovic就快啲 今季多波入啲 左右腳射波都高質

年紀大家都差不多後生 接應隊友來講我唔覺得差太遠 但擔位拎波前者著數啲 後者喺法蘭克福真係走位射波居多 而且法蘭克福踢法同巴塞基本上係相反 同埋做摔角再分波嗰個係中鋒Haller

仲有前者應該平啲

佢只係唔岩巴塞，唔代表要平放

巴塞中鋒淨係靠走位入波唔夠用，最重要係識打陣地破密集。我諗因為咁先賣走PACO，亦冇同AC搶PIATEK

吾鍠反cup

但終於見到不死人紅牌

阻人開罰球

睇返積分榜，原來基達菲今年成績極好喎
依家前四

Barça under Ernesto Valverde have led La Liga for 90.7% of games they have played. The next closest is Pep Guardiola, who has led the table in 57.2% of his LaLiga games [sport]

數據撚華D

華dee兩季啫
哥狗成四季 仲要有一季輸左

呢個數據堅冇意義
如果季季領先到尾畀人反超，可以99%但零冠

呢個真
不過你睇哥狗教德甲都應該係由頭帶落尾90%+

vvd今季走既話
會100%國內雙冠

古一轉左7號就⋯

里昂熱血晉八強
馬會後上爭西甲
蝙蝠大炒奪西盃
我巴雞胸續華狗

good luck and thank you古天樂

巴西人養唔熟的

我地既未來阿花都係巴西人
仲要群埋屁馬啲mk 仔

no hope

當初古咁神心想佢嚟，要放去獌真係好令人傷感

突發奇想: 如果真係回購舊將:
3選一你地會要番邊個:
1.柏度
2.山齊士
3.尼馬

初初都唔想佢黎
上季表現的確幾好
點知今季

XAVI

Grimaldo

嘩 直頭拳打安歷基 腳踢哥迪奧拿

Btw 我印象中25個西甲
其實最多都係
告魯夫拎四個
哥迪奧拿3個已經第二多

列卡特2個
安蛇2個
V92 都係2
Tito 1

告魯夫之前好似米高斯同雲拿保斯都是一次
Herrera有兩次
再之前就唔記得 不過都唔會多過2

論年齡同實力上3
感情上1

我山就算9數

尼馬轉會皇馬支持區

其實四連係好難

剩係國皇5連霸已經足夠永續我華

五連會唔會係紀錄?

係
4連=吾皇紀錄

其實告魯夫94年爭啲四連唔到 拉科且同分只係輸對賽成績
92年拎歐聯double嗰次都好危
甚至好似93年都比鍠咬得好緊
得91年係帶開左

有女

你無架啦

佢咁傻閪 我實支持係魯營炒能到佢喊 依d25仔

免簽返黎做後備 1，2都好既

系
有就唔使叫春啦

養2做後備 真係當魯營地底有金礦定係舊年大雄拎阿公條數炒bitcoin發左達

你轉基啦
仲有一線生基

你真係信全能到仆街收錢踢波？

如果巴想買來頂so9 唔係應該買Jovic咩 可以自己爆入去 又分到下波

btw大雄真係似洗黑錢發左達咁款

買件高佬斬燒味啦 美斯斬波

打到咁都有115M喎 講真古而加表現80M都唔值

plan B就話姐 前鋒唔識無球前位拉開俾美斯 應該下下2,3個夾美斯

家陣諗返話買摸奶達頂so9其實有d道理

拉b咁能型又有事業有女有幾奇
你柒毒肥廢青冇女又有幾奇

一換一全能到仆街啦

我1 你0 得唔得

我高大英俊瀟灑 不過冇女

證明你講大話

準備好牙朗帶帽大炒馬體會 足球上帝對山寨球會全程隱形未

一個蒙牛一個柒牌

著住柒牌飲蒙牛

屌奶星又要bookmark埋3月28

天生C位係點解？

天生「是」位？

carry?

其實就....我覺得兩個都唔似好啱使咁
Jovic盤球推進好強我又唔覺
同後衛纏鬥肉搏喺法蘭克福又唔係佢做
射波就真係好高汁 左右腳都有料甚至個頭都ok 但係無個中鋒同佢開路我就有啲思疑
加埋語言同生活習慣嗰啲立雜野
會擔心佢適應期有啲長

Maxi Gomez好處就真係已經玩開西甲
但佢真係鈍左啲

睇我古發威救世吧

UTT報恩
用own goal絕殺垃圾疤

切達今季變柒達
Maxi Gomez暫時進步極有限
買佢又係賭大細

雖然成日萬屌咬人
但數據上只係變返普通前鋒

so9風火輪
so9開始柒>屌你so9又賣笑>回塘到唔識控波>so9高難度入波回春>屌你又出黎柒

原來已經17球
當初我話既20又近咗一大步

歐聯呢

歐聯 一路走來 始終如一

美斯=汪洋達
哥狗=契弟

Jm9

淨睇數據緊係唔失禮啦
但要留意巴塞中場既供應量
同美斯啲直線 killing pass 呢
如果餵100球入17球又算唔算表現ok 先
都未計so9既斷波甩腳控失 big chance missed
唔係話針對佢 只係人都會老 都會回塘

掉唔掉豬頭

時代變喇
扔game盒喇

所以我咪話數據上
佢控波正常返D應該只係少球霸2-3球

成隻豬掟落去

歐聯so剩係勁左15年個季
個年真係好撚勁 屌打曼城兩粒 psg又兩粒 全部都靠個人能力入
拜仁助攻尼馬兩球 決賽入多球

PK走左去睇巴塞籃球隊打波

係咪打包埋迪列特
係就快

但中堅塞晒車

有幾塞
碧基準備交棒
烏迪迪 懶叻 豬咪咪
迪列特包波 用波都唔差 仲要後生
就算唔岩用 賣翻出去都有個double賺

打三中堅
de jong 打防中落到中堅位造波形成四個中堅
兩閘回防形成六後防

Chumi冇架喇
淘D寶

朱咪借走先，買到迪列可能都要借走淘寶

古仔踢返後一格生好多

佢唔可以433打左翼
華dee上年既442最岩佢
而家試4231佢都從容左

咩賣貴賺double？
我巴主席大雄曾經用「係垃圾疤踢得唔好可以平放去其他球會」
從而引誘de jong過黎
唔講咁多，大雄好波

一時興起
我四月應該會去西班牙
但唔知月頭定月中去好
想問下巴塞打馬會會唔會好難買飛 有無攻略
又或者如果係歐聯 (假設晉到級) 買飛又會唔會唔同

其實你諗下金童中堅
有幾可中堅會拎到呢啲獎
你就知佢前途無可限量
今季睇佢唔少 覺得佢已經係一線中堅 仲要咁後生 經驗多啲直頭上限高過雲迪克

最緊要係講到個球員好想加盟 求你巴塞買佢咁我覺得再塞車都無可能唔入貨

三個都咁後生真係有d機既

🗞 "De Ligt: Barça's priority"

🗞 De Ligt wants to wear the Blaugrana colors and wants to stop the offers until Barcelona make a move for him. Like De Jong, De Ligt chooses the sporting project instead of the economic one

前線好似爭d

arthur de jong
alena de ligt
dembele de coral
係3個

無人理我有無人去過有啲貼士 我真係唔想盲中中過去

大家樂咩de coral

呢度all假疤來
去15妹個po問好過喇

係
大家都係法國野

d飛好快就lock晒買唔到
你可以買定黃牛，嗰陣我買唔算炒得超誇張
亦可以搏一搏，臨開波前一兩日成日官方網有飛放出嚟

好 謝

不過黃牛好撚戇鳩 有d係約你出嚟畀張year pass你，之後還返畀佢

The transfer of Matthijs De Ligt could be completed quickly. The player's favorite destination is Barça and the club is ready to pay the sum Ajax want. [NOS]

以前缺中堅缺到馬斯都要踢中堅
依家係咪應該調轉練一兩個中堅打閘/防中

隊長去左營多出EVENT

型到

小明簽緊約

2024

成世都唔會見得翻夢三
諗翻青訓出左咁多個歷史性球星 仲有件球王
仲要巔峰時期可以重疊 呢d情況萬中無一

唔好漏咗哥帥 0708人腳仲勁 四大皆空

咪又係同馬一齊睇波

巔峰時期重疊姐係咩意思

宜家曼城同巴塞差好遠

姐係1011個陣 除左美斯全世界都係生涯巔峰

我都好掛住哥狗

中堅（隊長） 中場（大腦） 差2歲
似曾相識的雙子

佢好似講過唔會再做巴塞主教練

迪莊感覺清秀啲

唔係話佢想邊度開始就邊度結束咩

不過最近佢先話同曼城有過約定短時間內唔會走

返b隊教

你地班仆街又想賣走主席

青訓 夾到熟晒 全部有腳法傳球視野突球
已經無可能重現到

唔洗再ff哥狗 佢未係出邊贏到歐聯都會比人話佢敗走返巴塞

佢家陣30都可以踢到全勤 仲要無病無痛 過度活躍咁款 仲成日落後緊都有入波拯救巴塞 家陣中堅咁多人 仲想買人頂佢真係唔合理

32

今年mc真係好大機會 陣容勁到 8強有機會威脅到佢得 巴 拜 利 祖 下體 講緊後面四隊得兩隊出到黎 上星期個四隊唔入流

英超爭崩頭 都仲有d變數

後生來講 我覺得alena幾靚仔

都話臨退休前返b隊尋找新沙維新小白新美斯轉世

未死點轉世

用你黎祭天召魂

年年都咁講鏝
一對強隊即刻收皮

好撚25

施丹回家
下季雙殺死疤狗

下季又勇奪R聯

呢啲流傳野唔使跟咁貼住la..

依家賤種個亂像同施丹黎之前一模一樣，一樣係入唔到波，被人大炒，內閧，希望賤種keep住呢個狀態，施丹唔好返黎

施丹上季兩場都贏唔到疤狗啵
仲要主場比489炒3-0
老實講，對賤種我覺得唔會輸
但歐聯唔知點解成日柒

遲下拖丹叫埋包皮過黎

疤狗又要比皇馬踩住lu

就係今年冇乜強隊我先咁講 熱9 獌9入到8強真係唔入流 波圖阿積士人腳都唔會夠玩落去 淨低今星期個d 拜今年咁唔穩 利下半季又柒下柒下 下體都唔係好勁 我地歐聯出名柒同唔穩 俾祖過到下體就最大威脅 但對住下體入兩粒加不失其實好難
咁都收皮就柒同扺死啦

一物治一物

佢得2間揀姐
一係回家一係蛆

好撚驚
皇馬七年之後就拎第二十次歐聯

番去又比佩狗撚

依家科學進步
以前可以30歲就開始老
依家34都仲踢到
我諗依家呢班起碼38/39先諗掛靴
有心踢既三浦知良個紀錄實有人破到

佩狗依家跪佢返黎都似
不過比佢翻生到之後應該又loop過

賤種真係成也佩狗敗也佩狗

佢係到咪又係比疤屌打 根本自從美斯係到疤打蝗從來都係贏多輸少

其實蝗要揾個人做丑人清走班老野不如揾摩狗好過
拖舟同當年哥狗一樣都係唔忍心清老將先走

其實拖舟所謂對巴塞三勝兩和兩負佔優有兩場係焦急盃贏...
西甲完全無優勢 仲要連華dee都未然過
不過啲賤種出面係要同我撐話咩唔計唔計之嘛

仲諗著摩佬黎可以食花生

唔係宜家先13咩 邊拎到咁多
淨係今年都冇啦

足球比你咁三言兩語分析到就唔會做到世界最受歡迎運動啦

Agger，疤狗對賤種有一手

返黎都唔會啦
佢呢幾年都好少好似以前咁抽疤水

轉頭疤狗16強出局 請摩daddy 返黎教美斯泊大巴

相傳佢話過佢教波只有球霸一個有資格唔洗回防

摩佬心繫巴塞 始終都係想教巴

佢黎到應該即刻清古天奴走

華狗有冇咁既膽量分a b隊輪換？
準備睇隔離贏歐聯

Btw 通常教練回家都冇好野

拖舟都係睇到班人chur盡哂又老化先走人
而家又返黎執爛攤子
除非佩狗比幾億佢買人

想睇美斯打左閘好耐

仲要清曬當年有份數佢50嘅三大元老busi pk 小花

大家唔好再反大雄了

可唔可以叫哥狗返黎

西班牙幾間都報左
準備後上奪冠了

買埋迪歷真係反唔落了，要反就反華狗

買埋個前鋒同左閘先唔反

反咗華好耐
最激心係一個普通球迷都諗倒一定要做嘅野佢唔做
佢係一個頂級聯賽嘅豪門教練？完全睇唔出。
佢理應比人感覺好識波
但而好似係一個人Fifa 排完陣㩒sim match咁
屌咗咁多次佢又唔會聽倒
都知有乜法

Szymon Marciniak, the referee who officiated Barça’s 4-0 defeat in Paris and 3-0 defeat in Turin in 2017, will take charge of Barça vs Lyon tomorrow.

Kuipers, the referee of the fateful minute 93 of Atleti in Lisbon, will whistle Juventus-Atlético

2隊都有剋星

巴塞主場唔係太膽心嘅

剋乜鬼，輸4蛋完全唔關個ref事

唔關佢吹咩雞事
係剋既擺喺度都會剋

關球證撚事咩
近年我地歐聯都係衰自己

不過馬體真係輸球證，14年唔係拉莫斯個越位頭搥已經贏左歐冠

施丹回來了
死疤狗 顫抖吧

大家想祖記出線定馬體會出線?
老實講，馬體會出線的話抽到仲難打過祖記
上季對馬體會都無乜優勢，係靠美斯入罰球贏
我寧願馬體會出局

對面官宣左

緊係馬體會 原因唔駛講

祖記串里昂

真心有啲驚下季
雖然有雙de

拖舟約到2022年

摩佬 雲加有工開未

華dee驚到腳軟未
下年對家有世三屁馬

真

我朗出局就得

大局為重呀ching
btw聽日會重注祖記，燈佢老母

daddy -> 國米
yaya -> psg
完美

摩佬唔會返國米啦

皇馬

前線世三賓斯馬包皮 點打

迷華得永生

祖記歐聯16郎 我地執佢地隻新星朗拿度返黎ok?好似幾勁下

分分鐘買埋kane
坐屌奶星號深潛算了

佩狗肯定放權比佢啦
唔聽佢講就柒一季
依家就睇賤種夏天汁到咩番黎
btw都想睇睇無左c7既佢仲掂唔掂

+1 重鎚祖記

痴撚線比蛆狗出到線
班朗迷仲唔好似早幾日啲獌狗咁出曬來喪吠群魔亂舞
佢快撚啲出局起碼波台安寧返幾個月先

世三機會大過尼馬好多

希望佢地順手買埋伊卡迪返來搞亂檔

好似zidane有開條件
要買包皮 放isco馬細佬
唔要屁馬

永遠懷念蘇蛇

無三億唔信佢買到麥巴比世三都話得返一年約

華dee殺雞取卵可恥
盧蛇同蘇蛇

明明叫咗華dee打狗輕手啲 佢係死要出醉右同vidal

佩仔可以係PSG手上買人咁能勁?

我都有啲懷疑
不過皇馬好似無咩人可以比巴黎班綁匪搶返轉頭

之前蝗係山度士4/5千萬簽左件新尼馬架嘛
仲有之前個後生黑人

其實我寧願對面玩番球星政策，到時班潛力新星就收晒皮

馬利鳩奴？
呢件連後備都不如

lengnet

順便問吓對愛西力嗰場會唔會賣曬？
而家冇曬靚位 諗住搏臨開波嗰幾日先買

其實有c丹冇c朗有撚用咩

有睇都知根本有C丹最重要

想問我地巴玩到賤種一季換三個教練算唔算紀錄？

❗️Family members, Ajax club executives and sponsors of Matthijs de Ligt have accepted that the player will move to Barça.

De Ligt wants to come to Barça and the club is willing to splash €70m for the 19-year old defender. [@ClubMitjanit]

話70m簽左de ligt
點睇

穩定用到10年就抵

對面FF緊佢拍拉狗喎

上次國家打比時post過攻略搵唔返
下次得閒時詳細寫完save做template
有需要就post俾大家

而家簡單講住先
預計呢場波會好難買飛

晉唔晉級都好
大賽都係咁難買

我上年11月個場國家打比係買黃牛先有得入
但結果黃牛比官網仲平

正途：官網買飛/官方售票處
一般賽事一早就可以上網買
又平又多位
大賽官網會stronghold
淨係賣vip飛
直至臨開賽前幾日先放飛

呢一刻官網可以買
假設你已經o係當地
條大道同官方專門店都有得買

歪路：
上ticketcompare 搵飛
但d黃牛都知你地係想早d買完求安心
一樣會stronghold個價
臨開賽前就會大幅割價求售

我上次係開賽前早幾個鐘先買
平官網一半
（可能美斯傷左黃牛蝕讓吧）

唉，
皇馬請番拖舟
又有排唔使係魯營贏波……
魯營不敗男……

Thx ching
對愛西力場西波會唔會冇咁搶手？

睇到d相先醒起細佬仲未走

vinícius júnior<-依個有硬件無軟件
Rodrygo Goes<-依件吹係新屁馬

夢的傳承

如果可以，最好下季先簽

依家簽咪一樣下季黎

死疤狗又拆人骨

sor，我指想再等多季
主席其實都只係32，夠力再踢多年正選
utt你要留佢就無可能唔俾正選

應該會
仲可以平好多

utt躝得啦死黑鬼

咁都洗問

幾多錢都唔放啦 巴黎個主席心諗錢我無咩

死疤狗金錢足球

金錢足球太開心了

撚到疤狗我免費比哂成隊PSG你又點話

我自己覺得，如果巴仲想依兩三年趁美斯仲踢得衝擊歐聯
我唔認為用個年輕中堅，換走個踢得唔錯+夾左兩三年+黃金年齡既中堅，係一件正確既事

#RUMOR Rayo Vallecano left-back Àlex Moreno (25) could have signed up for Barça last summer. He is still on the list of the technical secretary. The club considered paying the 6M buyout clause or pay less and leave him at Rayo until next year [cat radio]

上場完全無留意

條友逢大賽派膠啊ching

咁冷門

我覺得屁馬去蝗機會大過包皮

UTT穩定過主席喎
但佢兩個算係咁

仲要utt係左中堅，迪歷係右中堅，無得比較

穩條毛
biggay大賽 關鍵時候好少派

對蝗就係
盃賽唔見有幾穩

If 買到迪歷
下季: 撚叻 主席
Utt 迪歷
外借todibo 1/2季

洗乜怕utt無正選，夠料一定爭到，而且一年起碼打過50場，一人一半都25場啦

條友揀波踢

歐聯除左對拜仁 仲要個下基本係出硬局
utt有對羅馬呢場經典作已經無得輸 嘻
仲要無踢大半年波唔知佢咩料
佢前幾場復出個下已經廢到仆街 lenglet好過佢幾班

專用嚟打狗都夠做啦 講真近幾場真係靠佢守住
當然達仔功勞都好大啦

其實施丹真係犀利，依家賤種雞胸咗，佩狗要求佢返嚟，佢有半季時間執隊波，要錢有錢，要權有權，捉鬼、買人、試陣，咩包伏都冇

r連出埋局
下年贏r連就玩到去4連

好大嘅棋

個人四連

邊個射手去皇=未來4屆金球獎

洗撚射手
我佐去到吾皇都拎得喇

25屁真係好大機會去

鏟魯營草吧

古仔笑到好開心

嘩, 岩岩見到拖舟返去教嚇左一跳

馬琴同丹：😑

第二張古好似喊咁

要填嗰70m

梅你老母：

黑鬼啲樣真係

我覺得佢係信心問題
加上個教練on99而家都未確立到佢踢邊個位
能力有

唔計古囝，信唔信華出醉翼都唔出禽？

搞到我地華DEE失左個加泰飛機盃
佢都唔好意思落場喇

古上場落返中場踢起上黎真係有自信過踢翼
不過華狗又會扮睇唔到繼續放佢踢翼

老鼠屎揀波踢
到時態差無人換就仆街

出面D賤種打哂J話買de ligt
但到依家都好似冇後紙佬講過佢地想買

雖然中鋒同左閘急切啲，但既然雙方情投意合就快手，一陣俾賤種買去替拉狗就呻笨

其實點解班球員咁支持華dee
啲戰術咁撚西

戰術=美斯
班友仲唔支持咩

長期Default
有得做Default緊係撐啦
你有冇見過馬琴D SO呢D話撐佢

勝率咁高點反啊

拖daddy回巢
施巴若施可以去邊隊呢

但係宜家唔買夏天實有人搶
隔離吾皇後防都要換血

牙朗唔會差過utt

你地班仆街又反主席

主席去做主席算la

有人反咩 佢必然正選黎wo
佢 美斯 影帝

無主席救世已經起馬跌6分

需然好想de ligt嚟 但𠵱家中堅大塞車
utt lenglet pique todibo
除非賣走幾個

小人之心
咁你可以話馬琴DSO唔撐係因為冇正選打啦

就上場來計我唔覺得佢有自信好多

班球員邊有球迷咁醒

兩個中堅位 四個人 有一個仲要唔知咩料
Umtiti Lenglet左腳
Pique Deligt右腳
各兩個完全無問題仲話賣幾個

遲啲de jong 嚟又唔賣拉
中場仲邊有位俾佢

咪又用死2個，要4個做咩

根本踢中又唔係踢邊又唔係

3個後生當打冇正選唔嘈就假

大雄係咪中堅同中鋒撈亂左

以前一路想要個好中堅
依家多到

買 de ligt 就一定會借走 Todibo 啦
Murillo 100%走人
到時四個點分咪再夾，touch wood 講句是但一個有傷都麻煩啦

中場我諗 Vidal 應該會賣走
拉影嘅位置應該會慢慢俾多啲時間 De jong + Alena 踢
Arthur 大概係長期正選

細佬 DSO AG 都賣走

Umtiti+Lenglet=法國+雙左腳組合
Pique+Deligt=白人+雙右腳組合
Umtiti+Todibo=雙力架

同埋 70M 買到金童，為未來 N 年鋪路無壞
又要出返金句，又唔係要你俾錢

係怕買完無錢買其他位啫
左閘買返 Cucurella 返嚟其實都夠用啦 唔駛太頂級
中鋒其實都 target 埋 Gomez / Jovic
我自己覺得嚟緊轉會窗係樂觀嘅

下半場係好左少少
只係仲未夠

鳩層傾向賣CUCU同借MIRANDA走

cucu 又唔係賣到幾千萬 賣嚟做乜

伊巴岩用嘛

lenglet 唔嘈啦

vidal

ag不是要回歸？

主席對白衫先踢咪得

唔排除條黑鳩又傷
要留華美子吸下傷

biggay咁ge狀態踢到34 35都得啦 係要輪換姐 有個delight係到學下野咪幾好

Murillo借用完就走
Todibo後生潛力又唔知咩料 借出去好過
華美子吸傷
其他四個夠做

華美子吸多3個月都唔喺度啦

之前講到淘D寶表現幾勁幾勁依家又借走
只怕變第2個馬龍

始終未證明過自己

Vidal可能會留多季嘅 賣都賣唔出高價

Marlon 喺意假學下野先講

vidal仲可以用多季
佢既反搶同走動對依家巴塞太重要

冇人走又入中場
結果又多個人黎分走D上陣時間

Vidal拉影都無可能打足啦個個都30歲up
所以以老帶新係唔錯
反正一季咁多場波

你期望一個DEFAULT帥識咁諗

買de ligt幾好 萬一pk受傷都唔驚

如果到時買埋左閘mendy
後防＝影分身戰術

加泰隊踢友賽 alena有份

就黎變非洲聯隊

Bojan

簽到Jovic我改名做Jovic又點話

簽到De Ligt我改名做De Ligt

反正都係ff，贏到r連我改名華帥

簽到c朗我轉做朗迷

嘗試簽C朗我都反疤

咪話呀 牙朗走過來跟美斯都幾過癮

天生c位

對面買泥馬既話 禾地唔是唔買c羅啊？

有能錢

賤種都3次想買美斯啦屌

丹朗美

小花key pass牙朗Tap in

疤菜既角球終於有人頂

簽到c朗就反疤係咩心態

何蛇話里昂晉級

我都咁話

我都想知大雄d錢點黎

OK 聽日ALL IN里昂晉級，搵得經紀睇樓

嘗試解釋巴如何獲勝

我夠呢度啲手足識波
我成日覺得一隊波行軍速度慢就係弱啲嗰一方
所以成日覺得巴好易輸
同埋覺得比球員休息係好緊要

未睇都知原因係傻仔教練
盤古小丸子

佢朗迷

我20年郎迷

唯有寄望華dee突破足球理論
E.g. 傻仔教練都可以贏波

何wayne講埋啲野真係好撚白痴

點睇我古正選代替玻璃丹

成日都話巴塞無丹只可以靠美斯單天保至尊
巴塞有無想像中咁廢

佛地魔張gif笑撚到我

其實佢根本揸住隻fifa係咁9up4231
根本就連波都唔睇

唔明點解會有手畜認真看待佢任何言論

由賤種轉會過來嘅 除咗安蛇仲有邊個

對法甲仔夠做

遠古有啲例子
唔計過冷河嘅 直接轉過來 呢三十年都係得安蛇
如果由皇馬走 再過來就有伊度奧 再早啲仲有赫傑 普辛尼基 盧蛇

我準備今晚笑你啦開post燈牙朗
今晚球玉帽子戲法反cup

伊度奧唔係淨係踢過賤種b team咩

蝗買泥馬既話一定要還擊啦

賓度叔回帶POST呢張相
諗住搵返呢場精華
點知搵左另一場
24入波

Arthur says he regrets going to Neymar's birthday party in Paris 48 hours before Clasico vs. Madrid in February. "You learn from your mistakes. I apologised to the coach and my teammates. It was a difficult moment for me."

慘豬

De Ligt 'chooses to join Barca' as Ajax are happy to sanction the €70m move

大雄

屌奶星自從尼馬單野柒左大雄都幾好野

快撚D買

今次大雄會唔會要行路返西班牙 經濟艙都無錢搭

100%洗黑錢啦=.=

借左億幾 五年後要還

有幾慘 自己攞嚟

Sor囉

找數未
不如聽晚又出公海燈，ok?

咪撚群埋25到啦 養唔熟㗎條仆街

燈你老味

欣賞你有錯肯認
講真大佬叫到唔通唔俾面唔去咩
可能25馬有心玩鳩你

我知啦
你估我想㗎咩

曼狗個狗竇係咁畀人爆閘

抵撚死

Dai-Hung says he regrets let's Neymar go to Paris. "You learn from your mistakes. I apologised to the fans and top executives. It was a difficult moment for me."

入去睇下又po munich air disaster又po shaw斷腳圖

點解會平過De Jong

好中場難求

70m算平wor
一開始講到90m

學生哥想係美斯退役前睇番次波，咩月份去巴塞隆拿最平？

買兩個有折頭

聽晚我拖班49000入黎爆

阿妓踢歐霸就靜啦

4月

有冇丹最新受傷情況？

All in定蛆記，等睇牙朗突破足球理論

洗唔洗開即討

牙朗真係好撚勁，相反馬體會真係唔掂順境波都踢到咁
施蒙尼真係回塘，比著以前一定守到完場

訓醒見到2:0真係笑左聲

教到隊波永遠都係以弱者身份登場
弱者心態好難贏到冠軍
今場守唔好之餘攻都攻唔到

馬體會依家連似樣啲嘅反擊都做唔到

上星期就係訓醒見到psg 1-2獌
先睇落去
又要睇人反杯了

係，明明祖記都係靠燒味

下體會都幾難偷到粒
捱到十二碼又係難

祖記應該晉到級啦

聽日到489柒

下體啲反攻好撚廢

西甲要全軍覆沒了

除非對面紅，或者超-6入到遠射
唔係祖記晉級機會高達9成

又吹奏牙朗了

無計 馬會前鋒實在太廢

Correa戇撚鳩咁樣推人法送自己隊去死

係就早啲推啦屌 搏個罰球

今場無左閘用係窄洗啲

馬體會真係垃圾，領先兩粒比人CUP

祖記晉級4倍，但贏左錢都唔開心

如果巴聽日輸埋 咁八強就一隊西甲都冇

呢球十二碼輸得好撚戇鳩 啲進攻球員跟到尾好心做壞事

牙朗第二球又啱啱比佢過撚到白界 屌

就算唔計球12M，馬體會全場表現都無機啦

果d話一個禮拜無波踢無比賽狀態既弱智仔收得皮未
牙朗抖左10日

又唔係咁講
二比二都係鬥磨爛蓆 呢家野佢地真心好耍家

好怕聽日，美斯無表現比人踢出局
巨大表現差距

咁都有負皮 係啦狙狗好撚勁牙朗世界一滿意未

磨條撚咩，皇馬夠試過同馬體磨到加時
到加時馬體無曬體能比人入幾粒

鏝 7：0

馬體真係好廢

唔好再理條白痴仔啦
次次長篇大論但完全弱智

講乜都假 咁撚樣送個十二碼比人咩勢都輸盡

呢邊就輕鬆到離曬譜

今晚冇人理鏝啦

鹿清燈力太強

下體由頭到尾有撚勢咩

我唔知係咩原因
但換入Vitolo嗰下點解唔係走Juanfran而係Arias
後者今日係守得好過客串左閘兼有牌喺身嘅前者好多
間接都導致第三球失波囉

施蒙尼個取態錯曬，太過保守
艾歷尼擺明車馬同你博，反正佢唔博就出局
馬體應該係有2球優勢時打多啲反擊
反擊唔一定係入球，最少係警言對面唔好咁放肆
今場馬體打得出黎嘅反擊隻手可數
仲要啲反擊係追和先多返啲

屌啦 我燈
咪睇下牙朗威得幾多場

馬會返嚟專心聯賽，華仔又要腳震
巴呢鑊凶多吉少

輪換既重要性 祖上場輪換左半隊

鹿兄找數未？

FB又比班朗迷洗版啦，媽呀

反擊佢想有
問題係出錯人
Lemar唔知做乜柒
Correa唔講佢衰個十二碼 進攻作用大過佢
Vitolo都係好過佢

另一點就係莫拉達就明顯心理壓力大踢到發爛渣小朋友咁 如果係沙皮狗嗰啲撚屌就有機會搞返對面 不過佢停賽

所以我唔明馬體上場點解仲要出咁多主力, 差7分巴塞, 你自己作客好心你啦

我有咩數要找呢場我唔記得自己有賭過嘅

蛆知自己中場組織唔到全部吊高上去
下體中場冇撚用 都唔轉陣
反擊又冇人幫波

Er...旺角...

就算話咩靠燒味、十二碼，都冇得唔承認佢今場真係好屈啦，事實佢就係打呢家波，事實佢就係戴帽反cup

記錯添

原來聽日個場

Default 到完季

7分都驚咩
仲有場直接對碰 仲要主場

上場馬會夠換左半隊啦
左閘出個叫Solano嘅唔知乜水
中堅用左Savic
中場用呢場停賽嘅Thomas
兩邊用今場後備嘅Vitolo同Correa
前鋒出卡連歷
雞屎都係出半場
Saul又係踢半場

即係今場其實咪又係得Rodri Gimenez Oblak同Arias上場踢足

你唔驚 我唔驚 華蛇驚

想有就唔好係後場猜波啦
上半場攞到波想交上去又交失
次次都係基沙文單打獨鬥，前面同後面都無人交
首回合入到兩球死球都唔諗下次回合點針對
做慣loser唔慣打順境波

聽日個場生生性性 拜託

華狗唔係咁諗嘛 最後又唔撚輪換 然後歐聯又番屋企

唔係取態問題,係能力問題
馬體呢隊波根本成日攻唔撚起
佢打西甲廢隊d波仲西撚過我地同賤種

都仲未計馬體呢隊無攻力既西波失分機會仲大過我地

我驚聽晚失作客波

最後嗰句係結果反推過程
如果咁易踢得出個反擊佢地就唔會輸啦

你想佢地反擊就一鳩標曬上去咩 領先緊更加唔會打呢啲波啦 更何況狙狗防守一向唔係流 佢地今場攻上去都唔係任你反擊咁去啦

入得多過佢地咪得

同埋馬體呢隊波防守無我地想像中咁好

對家只要有燒味/有速度
佢地防守一樣可以散撚哂

而我地偏偏兩樣都無,所以次次咪恰到我地

話左你燈
牙朗真係玩殘馬體會 剋星黎

屌啦星佢先係真燈

聽晚繼續靠達子同美斯發揮
利申：我都識做巴狗教練
Default 就搞掂

當然，能力問題係其一，取態絕對有問題
睇返數據，馬體今場射5腳無腳中門
5腳得1腳係禁區內射，其他全部離門2X碼射
咁嘅表現你同我講想反擊??

鹿清你都係出少句聲，硬係覺得疤狗會柒

Ok我收聲

丹又係先後備 同上年羅馬一樣

唔好咁痴線啦
上年我哋雙冠今年講緊歐聯衝冠
你哋班友同我講魯營主場連里昂都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

屌你個老味

DC停賽,無左個反擊點差好遠
莫拉達得個頭但長傳埋黎搶第一點好差
基沙文完全無態
利馬水貨
其餘成堆工兵

唔祈求美斯聽日牙朗今場咁嘅神級表現
希望疤狗穩穩定定出線

下體中場創造力咁低 不如用古天奴交換基沙文啦

無雞屎文佢地屎都無得食

其實我完全唔想要基沙文

係 覺得周身刀但冇張特別利

呢場都好難講基士文冇責任
又再一次見到關鍵時刻冇表現

屌你老味

蝗同蛆ge分別就係差個c朗

2個都係同一個層次

痴線，老馮要有表現架咩
就算係牙朗，今場都要有人斬波比佢頂同博12M
馬體成隊波都係垃圾級表現，中場又無組織力
你真係當基士文係老馬咩?

等餵王最勁係個頭
歐聯淘汰賽賤種又好祖記又好
證明左我講左好耐既一樣野

有燒味你就多一分機會晉級
無既話就好似我地咁成日中路大塞車唔知做乜鳩

就算哥帥時期攻唔入都會搵主席上前

西甲得返我未走
都係跟隊型
今晚排鳩陣先

疤過唔過到里昂唔知
我淨知小花聽日一定柒
哩幾年都係咁 丙朗威一場美斯下一場九成收皮
仲有幾討厭人地都好
朗喺歐聯係當之無愧第一人嚟

咁就咪話自己兩年前爭金球獎啦

記得上次牙朗世盃帶帽迫和西班牙
美斯BB果場就射失12M

雖然我捧巴,但我唔會睇低燒味
燒味往往係淘汰賽最關鍵最簡單既進攻手段
如果出到線最好都係抽波圖
抽阿積士我都有小小驚Default華會搞到班老野俾班後生仔跑死

靠我古發威吧

講得啱
趁人地亂用燒味炸到佢散真係最有用

燒味克馬體，馬體嘅防守克傳控
所以寧願祖記晉好過

年年比丙朗bin屍
結果疤就年年bin我地屍

美斯如果想要歐聯就抖下啦
人地朗哥唔似你要拉後做埋組織都抖足十日
睇見美斯踢波都辛苦
我唔信咩冇踢十日就冇match fitness

公海一大浸朗迷精臭味
班友既留言真係好噁心

做乜鳩上咗熱門

FB洗版個班都差唔多，今日唔敢上FB

重點係文仔+等餵王高空轟炸我地禁區都好撚恐怖
佢地d燒味好多時底都唔落,直接45角度已經斬,但有威脅

哇又一隊比人cup
疤狗出局不遠了

上次打完6:1夠話會贏
結果
今次仲要唔撚抖人
阿積士改期抖足
祖記後備踢聯賽又抖足
之後呢度話抖4日就可

唯一肯定我地唔會被人反cup
上場唔贏有原因的

點會 上場0:0 巴狗唔會俾人反cup 係俾人大炒先啱

直接輸波出局

係到買飛, 你捕住個網, 一出就買, 唔算難, 魯營始終係多位
如果你有FRD一齊睇, 好難買到連位, 要電腦不停REFRESH.

上星期出線係3客1主
今個星期應該倒番轉係3主1客

馬體個場未開始賣飛

馬體會都有輪換 所以唔關輪換事
事實係兩邊都有輪換 咁一面倒輸波就係能力問題
巴塞問題唔係能力 係體力
本身都以為上年華狗柒左一次會醒 唉

今晚美斯入到3球即刻買489波衫+印MESSI

死疤狗變左西甲最後希望

今晚跟大隊喇仲希望

唔係又要c朗踢英雄波 巴塞黯然出局下話
一個劇本使唔使玩咁多次

施蒙尼真係廢到

岩岩睇返highlight真係抵朗迷打曬飛機
兩球燒味入波，我諗除左牙朗成個足壇好少人做到
牙朗原地跳嘅高度同埋頭批個波嘅角度都係頂尖

Arthur: ”We know playing in the Champions League is difficult. We have to be focused from the first minute. We have to respect our opponent and try to be on top the whole game.”

“I was wrong to go to Neymar’s party in Paris. I’m man enough to take responsibility for that. I apologise for it. I was annoyed by my injury.”

“My teammates helped me after the injury and the mistake of going to Neymar’s party. I have a lot I need to improve, but I’m very grateful. I have to stay focused on football and Barça.”

“The Champions League is a special competition. When I walked into Wembley in October it was a fantastic feeling. People are very focused on this competition and we will do everything we can to win it.”

“I’ve been dreaming about tomorrow’s game for years. The best competition in the world, with the best team in the world. With the fans cheering, it’ll be a great show and we’ll give everything to win it.”

“In my opinion Coutinho is one of the best in the world. He’s had some games where he hasn’t been at his best level, he knows this and wants to improve. We all know what he’s capable of.”

“I didn’t expect everything to be so fast and to feel so important. It’s like a dream.”

“I like having competition with great players like Rakitic, Vidal, Busquets. It helps me learn everyday from the best. I am privileged. It is a great honour but also a great responsibility.”

“I don’t think the Champions League is easier to win because teams such as Real Madrid or PSG have been eliminated. They were supposed to progress but they didn’t, so the teams that did pass can make things difficult.”

“People know that when you recover from an injury you need a little time to regain a competitive shape, but I already feel ready to play for 90 minutes if the manager needs me to.”

等睇冇fd做

施蒙尼見到隊波咁傻閪
會否用頭撞爆電視機

我又唔明去過party有咩問題

依啲咪全副身心留力歐聯嘅表現囉

國家打吡前一日去 明明其他隊友全部備戰中 之後就傷了

唔講呢樣長遠D睇
近墨者黑
難得佢咁有天份
唔想佢又好似細哨影子咁比場外生活影響

有丹 唔只轉會放煙霧彈 連比賽都放

今年R聯都痴線
6場波有4場反cup

Thomas Vermaelen, 33, will leave at the end of the season when his contract expires. Valverde wants to renew him another year but the club do not trust his physical conditions. [as]

係咪怕佢冇人要

鹿清block咗
你都要特登cap返俾佢睇

人地儲10日，唔踢聯賽，屈一場，幾無料都生猛啦
我地就場場出盡美蘇，外星人場場chur盡都輸啦

疤PO瑜亮

Troll football成版都係牙朗
迷朗了

聽日咪無囉，兩場都係和波就收皮

永續華dee❤

馬體個PAGE比朗迷攻陷左

無架啦 呢個星期都係牙郎世界
條友個頭真係cls
試下今晚4bar9出局
美斯即刻變地底泥
btw多謝牙郎幫我贏錢

唔係講笑
一到關鍵時刻疤狗就會甩碌
真心驚出事

醒來了夢散了

用事實說話
上季主場16強打軌
美斯老婆生仔所以美斯抖左場聯賽對馬拉加
然後周中歐聯2入1助

無態?

唔好搵我同條雜種狗比啦
我一直講既永遠係事實
我只係客觀描述返出黎
唔到你同意定唔同意
因為事實係發生緊

而佢一直係度自欺欺人活係自己世界

華狗落台未？

馬會咁都俾人cup到

r聯出局可能會

牙郎不嬲都係呢d時候爆一爆

諗多左
信我,唔會,因為好撚多人仲係有本土萬事足
因為佢點都唔會走
所以我最希望係今季點都好負碌三冠左先

好彩上場唔贏
今場出局都冇咁柒

保方呢兩個禮拜嘅心路歷程究竟係點

邊有可能碌到三冠

佢柒成季都好最重要既比賽好多時都有表現

其實除左睇華狗之外
都好睇班球員ge心態
如果可以好似場場踼蝗咁
又點會咁易輸

如果今晚我哋輸波，波台應該又有世界大戰睇

邊會無呀 痴線咩

同利同一日踢
邊個得閒笑死疤狗

難講出面就快爆

吸傷

牙朗真係無得唔服

對面係咪白衫 主席上身了

C朗太勁喇

支持搵利/拜做遮醜布

人地歐聯之王

佢琴晚真係好生猛 餓波MODE 抵佢今日威盡

遮唔到
朗迷+蛆迷+蝗迷>反痢>反拜

呢2個禮拜笑左賤種咁耐
係時候還

等埋今晚疤狗出局
2日就可以張成個風向扭轉
呢個劇本都睇左5-6年了

威埋呢幾個鍾好啦

仲有20個鐘，屌奶星號就正式啟航，請預留時間上船，多謝合作。

依家歐聯變左一場波
首回合完全無撚用

好似熱狗咁首回合收夠籌咪有用

上定船先

洗唔洗搵醉油佬拎條j燈多次

咁馬體本身都收夠
係自己嘔突姐

事實證明2粒係唔夠，我地贏4：1都收皮

Family members of Ajax players, club executives and sponsors take for granted that De Ligt will sign for Barça. De Ligt wants to come to Barça and the club will pay the 70M wherever he is to make that signing. [Catalunya Ràdio]

作為球迷 今晚點都要買一買里昂進級

跟

現在咁黑暗 J下未來算啦
16歲新普巴Ilaix Moriba 成為第三位喺Youth League入波嘅03年仔

足球都開始比黑人稱霸

成隻恐龍咁

屌你哋自家青訓都種族歧視

大雄: ok過2年賣去英超法甲換錢買其他人

退埋今晚，8強4隊英超，0西甲0德甲
英超盛世is back

鬼啦呢個係巴塞重點培訓 之前爭啲畀曼城搶走
艾蘭拿之後 拉瑪西亞目前第一天才
16歲就係u19踢到曉飛 而且係施古拉最鍾意嘅身體技術兼備

咁賣去獌換普巴

真係4隊入哂八強肯定內戰
到四強頂盡得兩隊

無人提另外果場
辛尼勁撚到癲
如果打著曼城實強姦68

個樣真係似

應該得祖剋到鏝
鏝兩隻中堅冇可能守到M子+丙朗

個樣

最尾個張有啲似猩猩

哩幾年球壇已經無數次證明左
杯賽冇中鋒(唔一定中鋒 高佬都ok)係一定走唔到最後

嘰

雖然對德甲中下游唔可以作準，但鏝嗰種行雲流水、禁區舞龍先係當今地上最強

睇下人地抖完10日幾生猛
唉美斯你抖下啦，你話要抖我唔信華dee唔敢比你抖
再係咁你同呀朗距離愈黎愈遠啦

家陣比c朗雞姦緊啦

哥狗攻唔入就會用用牙古路頂波

489現實比人笑唔緊要wor買定里昂做對沖啦

已經all in左蘇9特別項目上述事件沒有發生
希望阿蘇生生性性咪插水攞牌

兩屆世界盃都係
14年德國Hummels頂死法國
18年Varane頂死比利時

當大家實力差唔多,好多時就係一個高佬唔講道理頂鳩死你
唔好唔記得迪斯高點用佢196既身高屈到181既UTT成個on9仔咁

佢今晚應該兇多吉少了
哩幾年睇到慣哂
上場都見到除左球入波 佢包括成隊大部分人都冇乜精神
2月chur得太盡喇
諗起上場打里昂
成隊前場唔知做乜鳩
無配合成隊學界自己打自己咁
一係就唔配合比個波美斯算
其實班人係咪對淘汰賽已經有陰影

係utt頂死比利時
仲要係爭頂嬴費蘭尼

頂死比利時嗰個係utt喎

所以鏝其實同我地差唔多
關鍵時候冇燒味救命一樣走唔遠

屌記錯
Varane係頂入烏龜

唯有中堅囉
影帝有身高但頭槌唔耍家
其實10年世盃都係
咩地上最強西班牙又點 攻唔入咪係要靠佩老大一個角球先可以開紀錄
就算當年6比2班拿貝打賤種都係 又係佩奧爾頂爆左賤種追平拎返哂士氣

打里昂其實踢得唔差,係把握力問題

08-12西班牙+巴塞既無鋒陣+極致控球喺足球歷史上只係曇花一現
根本無可以長久玩落去
無沙維小白冇可能做到
但巴塞真係比哩種mindset限死左
好似對反擊 高中鋒完全睇唔上眼咁
但其實哩啲先係球壇主流嚟

其實兩者可以無衝突,因為燒味一定只係緊急方案而非常規戰術
可以照打控球,不過到最後10分鐘人地死守哂禁區而又典型中路大塞車
就點都應該有PLAN B博一博
無錯一pair中堅係可以客串上黎,但禁區始終你有愈多高佬衝擊就愈著數

我地呢家最大問題就係我地得一道進攻板斧叫美斯

不過我絕對同意你所講
巴塞既無鋒陣+極致控球喺足球歷史上只係曇花一現
唔好FF拉馬西亞一定成功
如果咁易有沙維小白美斯咁巴塞呢家唔止5個歐聯

你啱
一隊冠軍球隊應該具備幾種進攻手段
巴塞由頭到尾得一種喺歐聯點會踢得掂

上場屌玩中路滲透打下體衰左
今場即轉燒味

所以依加我唔睇好沙維番嚟教
佢接受好幾次訪問都話佢最推崇係哥狗巴塞時代踢法
咁已經大獲
就算係依加既哥狗經歷過幾年失敗都轉哂踢法
example今年對利都收火唔對攻
沙維都係喺出面慢慢練下先好講

你仆街啦 畀啲信心得唔得 我真係唔撚想咁

啱啱開始教波梗係要浸下先

我覺得xavi既足球智慧高過哥狗
要睇下佢帶波點先知

聰明還聰明 固執還固執
沙維要成為頂級教練不如問吓哥狗哩幾年係點轉變先

坦白講，呢輪咁多爆冷，獌、蛆都反cup豪門，我地只係對法甲前列，外人睇一定覺得巴贏係應份，輸就抵笑，分分鐘隊波都好大壓力。唔期望華有咩招，唯有寄望班球員信心唔受影響，發揮水準

做祭品犧牲下

里昂未踢都已經士氣300%

唔開po了
go搭棚區吧
到時柒左唔洗畀人爆閘

贏輸都有人爆閘架啦

怕乜上連登FB都咁認真，又唔洗本嘅

咁多隊做到奇蹟
里昂幾大都同你死過

今日完全冇心機做野

搭棚咪一樣會比人爆閘
深潛先

po都冇我睇佢地點爆

世界盃證明曬啦
呢場你想佢做啲乜莫拉達Lemar都比唔到波佢
佢自己返落來拎 比其他人都係回唔到比佢
馬會其實有一腳中龍就係佢射 不過吹左莫拉達越位先無計咁解

希望醉油開post幫手燈一燈

有咩好睇唔知佢咁耐以來有咩咁巴閉可以周圍叫人弱智
咪睇牙朗嗰啲抖十日一百日最後贏唔贏到囉 得鳩閒同條懵撚講耶穌咩 日日淨係諗隊波踢歐聯嗰十場八場波
馬會夠換撚左半隊啦

又唔好咁講，巴領先7分係應該輪換下，始終唔係十八廿二

同埋事實上依個年代真係淨係睇歐聯，阿朗經常性聯賽輸到仆街，但歐聯無論佢有無出力，只要贏到一樣吹奏佢，上季四強決賽隱型曬，靠隊友拎盃咪一樣吹到佢帶領

今場祖d人無限體力咁
逼足90分鐘cls

使唔使係咁叫我開po

靠你la碎油佬

邊係呢幾年
係呢幾十年
夢三果段矮仔Tiki Taka 先係非常態

sun po一陣我開

打燒味簡單直接

靠你啦

講真邊個唔支持要rotation架
但係唔係你地心中嗰啲成隊大後備甚至B隊換撚曬出來踢西甲 仲要講到個領隊白撚痴
大佬呀 班球員自己意思都係要三線唔放棄
你地就日日想阻人踢西甲國王盃 一日到黑抖抖抖
仲有連里昂都驚餐懵

歐聯大撚曬都係爭金球獎呢十年啫 我純粹係唔妥隻牙朗成日踢到pat屎咁然後掂一掂入波跟住比人吹奏叫球王
你睇下07年之前有幾多人真係會因為拎歐聯贏金球獎

最後就係
牙土嗰啲懵撚
雖然我block9左佢 無野同佢講
但係講到尾 佢夠薑咪出來同我隻抽 或者踢場波囉
不過佢呢啲扮喺外國生活嘅妄想症柒頭應該都唔撚敢架啦
就咪撚cap埋圖比我睇條傻鳩9up指點江山啦

佢叫我開po燈 我唔會開狗竇喇呢排

就算想還原返夢三個種踢法
都要班球員岩踢先得
沙維小白影帝柏度小明呢d球員根本可遇不可求
可能每十至二十年會出到一個
但要全部係齊同一隊波咁岩全部當打年齡
機率有幾細可想而知

燒味傳球失誤率高, 效率唔大, 但係可以係最短時間衝擊對方後防, 杯賽呢啲一球半球就定生死, 呢招短時間可以衝對方後防搏一搏, 頂唔入搏到十二碼都好

btw睇左highlight, 馬體防守差左好多喎, 人唔係唔夠, 但啲企位唔係好守到對面進攻

偉大既主席進攻仲勁過傳控哈比人古天奴

真係夢三無可能la, 可以用個踢法做base再作調節既

70s Ajax Holland Total Football 到而家成四十幾年都仲未複製過, 夢三果套唔好FF太多

尊重下
今晚靠佢

古天奴有入波既話我拎你黎祭天以謝疤狗

買件高佬 練好d角球已經差好遠
巴塞/曼城開角大 但係永遠都無撚用

照舊
1. MALCOM出到
2. 美斯戴帽 或 拉B/so9/古 各有 助攻/入波
3. 出到線

以上其中一項發生左
抽一位送Leon金句集

以上中撚晒既話

請巴區所有手足去碎油龜頭及馬眼插香
示意圖：

今晚早d訓

今晚win到我請十個手足食吉野家

[墊豆了] 巴塞隆拿球迷討論區 (287)

sun po 2 kai

出

局